強烈呼籲: 6月12日大台有任何左膠行為即刻起身屌

唔係搞分化，而係endgame都仲畀掌聲今天我嘅話
不如大家返屋企訓教

6.9一路行已經一路屌，不過始終小貓三四隻未能構成壓力，6.12一定要集合力量做真抗爭行為，拒絕左膠。

一齊衝未必個個做到，但一齊起身屌冇難度啦掛？

兄弟爬山，各自努力

樓主加油，大家加油，香港人加油

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

（文宣組）612icon

各有各做，唔好割裂。